覺吾覺而家仲未用手機vpn嘅人好能薯..

我手機一著mon右上角大大隻字VPN, 啲囡囡瞄到一睇就知我又時代革命又tech savvy..

其實無事都應該用vpn

其實有晒ACC
我講咩佢追唔到我IP但追到我ACC都死
除非全部換晒新ACC
一係就連登DEL晒我所有舊POST
一係就可用現有EMAIL轉去一個新EMAIL重新登記

淨係用vpn不如唔好用
一樣留foot print 又降網速
哂鳩氣

電話開定位？

鬼二二
會員編號: #51583
註冊日期: 2016/12/2
你用邀請碼開 ac 怕咩

我用自己EMAIL架
DETAIL太耐唔記得了